落後緊，點解仲唔融合做摩連奴卡古？

同埋山齊史摩寧？

錯台